
                      Entretenida, a mi hijo le gusto aunque las versiones para comiquitas en la tele son mejores. Pudo haber sido mejor con un guion mas elaborado y mejor direccion. Espero que la 2da sea mejor
        
            